認真 今晚攪事嗰班差人收撚咗錢

手指又斷 又比人圍住嚟打
屌你老味無錢收個個都好似世清咁笠撚曬水啦

一早有收錢清單啦

唔收片點會咁落力

斷手指收幾錢？我又想試下，反正斷咗一隻仲有九隻

羅sir冇收 佢真勇武

佢地嗰啲好似係腳指黎

收到風世清汁左幾下雞走佬

屌 肯定係收左錢搞事
搞亂香港
最好班後生就打大力d就啱

冇收錢點會咁落力